[負能樣] 一人n個見過最乞人憎嘅人#yup#

因為生啱年代而家衣食無憂嘅老屎忽 郁啲就屌後生仔廢青唔捱得乜乜乜

得閒無事就搞風搞雨嘅小學雞 專係做啲乞人憎嘢嚟激嬲人

知少少扮代表嘅自大精 唔知憑乜周圍笑鳩人

天堂有路佢不走嘅煩膠 係咁同人散播負能量但又唔肯主動脫離苦海

係咁俾伏人踩嘅偽善怪 跣親人重想扮冇事發生

得閒無事就搞風搞雨嘅小學雞 專係做啲乞人憎嘢嚟激嬲人

過街老鼠

咁快有負評